究竟有冇食辣野既黃店？

有冇人好鐘意食辣野尤其係水煮魚，麻辣米線果類但呢d鋪頭99%係藍店，連中立都唔係，究竟有冇賣麻辣野既黃店

烏蠅館

同問
好鐘意食辣

求食四川辣嘢嘅黃店

有無黃店有辣野食?

邊間黃店既麻辣菜式好食

烏蠅館、兩姐妹

新北江二樓四川野

lm成日都係靠唔藍嘅譚仔吊住口癮

冷麵入面？

海南小廚

冰山之國隔離啊

自己買啲印度鬼椒粉加少少鹽，煮滾食油倒落啲鬼椒粉倒撈一撈
裝入個樽仔度隨身帶，去到邊都有辣嘢食

兩間都好食

土瓜灣 大川滬
話就話食上海菜
但有水煮牛肉 水煮魚 酸菜魚呢d
同埋好重口味 我食野重口味都覺得偏鹹

烏蠅館
將軍澳寶琳同尖沙咀都有
日頭食冒菜（車仔麵咁好多料揀）
夜晚就酸菜魚果啲

之前朋友介紹左隻黃既辣醬好正
好麻香 但唔係好夠辣

圖or 老母

重光號都有上架

睇佢ig好似推出左加辣版本

thanks
辣殺

我都買左 覺得麻麻

巴打有無其他推介
好想日日食辣野

麻麻咩我覺得渣ga超好食 食咸既野都加